睇清楚武漢人民宣言先再決定聲唔聲援

屌你考我幻想力呀

放大完好似無放大過咁

肯定黨嘅頭盔一戴就知已完。

我们的诉求: 健康 健康 健康

講到明求習維尼啦 自己搞掂啦

立場新聞話武漢人覺得而家係公平公正公開既社會
仲話互聯網資訊流通便利

大陸人真係生活係第二個平衡世界入面

你又想考我眼力

你地睇第一句
話相信國家在黨帶領下會日益進步

唔通直線抽擊 結束一黨專政咩
人地身處地獄鬼國

睇到啦大家 唔駛港獨幫手呀 等佢地慢慢求啦

關我地撚事